幾時清算波台班死狗公？

2XB
致命靴X拉
....

人地起碼唔食肥婆

波台大狗公蓋世寶吊老母

屌 掛住回蓋狗係咪狗公 走左班船 等半個鐘我屌你老母

雞蟲

收到風個班全部都係波台仔
我地連登仔邊會做啲咁柒嘅嘢

仆街比人起左底

阿古路我屌你老母

有一個系我泥

系

我唔係狗公

人唔笑cos都吠

遲下有咩事班人又可以光明正大卸膊

咁多嗲
你去食囉

狗女

屌你咩

真係冇人笑
cos真係吠

gum

仆你個街成班曼狗hey0

衛詩雅令咩？

yes

咩taste?

囡囡

好過你食肥西

令爆鏡，好想同佢結婚

人狗殊途呀手足

其實都幾正

樓主自得清算

再屈我就等收律師信

珍

好過肥婆

我決定同你割席！

米咁小氣啦

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得。

放過2xb ok?
賣個人情比我

呢張已經係佢醜態？
都係好正喎

和好啦

好耐無見過

清算 kagawa ok??